連登三寶 ba ccl oxy 起機

升晒先黎講

SH師！

重有幾多人持倉

我 每隻都賺緊2-30%

我
撈底價

NIO

9.7 買入, 諗住20$ 先放

呢幾隻變動好大
越升越唔敢入

多數一開post就fall 奶過幾次嘢

12蚊入OXY你教我點輸
利申： 9蚊果陣冇入貨

20蚊未番家鄉

唔出下post睇幾多人跟
點知幾時止賺好

諗住揸到300先放

燈返落去啫

靜少少

Ba 長渣

CCL 返過20

先得果30%

CCL 近期冇得升架LA 兩日都咁撚樣19.5~20

想睇兩日賺300%既倉

三隻都有買oxy$9果時買咗好少，諗住再跌再入多啲，點知冇跌，去到$13先真正入貨
ba$149入，入完之後又疫苗，又復飛。
ccl$20入，一入即跌幾蚊，跟住$17再入，依家賺少少。

女友成日叫我購啲好走，等平再入，不過冇理佢，哩啲疫苗一普及實升唔少。

同埋ba都叫有一部份軍事嘢，好過齋買航空，一陣瘋苗有乜差池都冇死得咁快。